[地勤入] HAS定CX

最近apply咗CX 同HAS
HAS BC完已經有offer call
但同時CX都等緊offer call
因為HAS 7月10就training
我驚簽咗約先收到CX既call
所以想請問偉大既巴絲們
1.HAS定CX好
2.邊間福利好
3.想搵多啲錢揀邊間好
同埋做CSO要唔要著制服返去機場?

利申:如有錯請屌得細力啲

pish

Has=外判
Cx=直屬

你話呢？

就係唔清楚先要問
有無多啲details

一間親生仔一間唔係
Cx做夠一年有foc has唔知
Cx無咁chur想搵多啲睇自己勤唔勤力肯唔肯同人swap duty
Cx有offer就去cx啦
但要預咗都係唔好做架啦

HAS狗都唔屌

On9先做HAS

何解？

一定係CX
不過d同事掃把就一定西，但係benefit 好
可以出standby ticket priority 高過HAS

正確答案，做住has 等cx offer 即走

真係做緊